無心插柳柳成蔭？爆乳正妹拍AV 竟假戲真做成真愛

年僅20歲的德國AV女優名叫涅絲比特，擁有傲人的火辣身材。 圖／翻攝自每日星報
一名20歲AV女優和大她36歲的AV男優，3年前合作拍一部情色片，戲中兩人「啪啪啪」享受著床上高潮境界，想不到就此認定彼此是「對的人」，私下交往一斷時間後，已計畫要共同走入婚姻。
這名年僅20歲的德國AV女優名叫涅絲比特（Lou Nesbit），未婚夫則是56歲的AV男優科瓦斯基（Egon Kowalski）。儘管兩人認定彼此是基於真愛才交往，然而外界卻不看好這對「父女戀」，甚至有AV片的觀眾質疑涅絲比特是為了錢才看上科瓦斯基，對他倆極盡冷嘲熱諷。
對此，涅絲比特表示，雖然以科瓦斯基的年齡，足以成為她的父親，但她與科瓦斯基卻是真心相愛，絕非為了錢或性。涅絲比特還大讚科瓦斯基是個富有幽默感的熟男，凡事都能了解對方想法。她說：「真愛是不管年齡、外表和性別的，只要在一起能快樂和滿足，就是真愛。」不管外界怎麼評斷他們這對情侶，至少彼此雙方的家族都能接受這段「父女戀」，才會有結婚的打算。

20歲的AV女優涅絲比特與56歲的AV男優科瓦斯基假戲真做，把做愛化為真愛，兩人已計畫走入婚姻。 圖／翻攝自每日星報

20歲

似50歲

男一開頭睇錯36，佢明顯5,60啦 後面睇到56, 合理。女就40歲樣，佢唔係皮膚好就50歲

我屌！

有冇個條片

Keyword: Lia Lousie

要多d蛋白質敷面

龜市爺爺

冇人睇得出嘅

幾好身材

歐洲人外貌只要將歲數當貨幣咁兌番港紙就係反映真實